祝福：董建華早日入土為安

一個正評一個祝福

董建華家族旗下東方海外賣盤中遠海運斥492億收購

SOR
係香港做仆街係大撚把錢

董特首已經唔存在啦

又一隻口講愛國
實際賣身家移民既狗

口德+1

入土為安？
百病纏身啦

奶共奶到俾人逼賣先祖業

無曬利用價值

當年好似係中共救佢船廠佢先迫住做特首 依家奶埋鞋底 就比中共迫佢賣祖業 笑

492億 呢獲可能要腳指痛歸隱

如果賣完即走都幾可笑

無知一問, 回歸廿年, 賣港賊老矇董 貪 左幾多倍身家番來??

求死不能